兩條女點揀好

A 女 身材c cup 性格開朗 樣中上啦叫 人工二萬頭， 供樓佢未必幫到d 咩

B 女 身材b cup 都純品 但無A 咁陽光少女， 樣都中上，人工4 萬幾 供樓一定幫得到， 兩個人加埋生活有保證 應該生活都無憂

俾你地 你地會點揀

B

Why not both?

揀你老母臭西

b 老婆
a 二奶

老婆B, SP 就A la

同b供完樓揀返a

你老幾呀揀？ 屌你老母

有波揀波

正解

C 停止幻想 自己供樓

C. 你老母

c 無圖 所以答案係樓主老母最正 謝謝大家

D 把聲勁溫柔

揀波大果個

揀樓主老母

揀A,B

不過係我揀
樓主去打飛機啦

買兩層樓
一三五A
二四六B

A cup SP

只有小孩才作選擇

星期日同啲豬朋狗友叫雞

學人揀樓主又咩條件

Dunfftoomuch

2個一齊供